Lüjahho meister Nordström kohto ette kutsutud tunnistas küssimisse paele, et se warrastude wask torro om temma arro perra üts kuus naklo kalono, ja üts naklo wask massab 55 kop, selle järrel om se torro werth olno 3 Rb 40 kopik, ta tunnistas et ta essi paele minnewa kohtopaewan Wabriko seppa koan om käino, ja neid wask torrud üllekaeno mis Wabriko seppa koan olsewa, ja erratundno et neid ommawa Wabriko wee torrud aga mitte warrastud torro. Kussitud kas se warrastud torro om temma ole all antud, wastotas Nordström et ta mitte temma ole all ja mitte lukko all om olno, wee weddajad ommawa tedda essi prukimise tarwis akna läbbi wottni ja errapandno.
Wabriko sepp Merda kohto ette kutsutud wastotas küssimisse paele et ta Mischa Konnake warguse paele om saatno ja neid wask torrod mis ta om parrandano, ommawa Wabriko torrod olno.
Mischa kohto ette kutsutud salgas ta om mitte üttelni et Wabriko sepp om temmale wina pakkono warrastude torro est, ni suggune jut ta om küll körtsin ano moisa seppa paele, agga ta om muud middake kui körtsi lorri, ja salgas ta kangeste ta om tedda torro mitte warrastano.
Ossip Rodiwonow jälle kohto ette kutsutud tunnistas ta om kulno et MIscha om nisuggune jut ano, et Moisa sepp om temmale wina pakkuno selle warrasude torro est.
Moisa sepp kohto ette kutsutud wabbandas et ta Mischa om warguse paele saatno, woi temmale warguse est wina pakkuno.
Kui ka woib arwama et Mischa kes üts tuttaw wooras ja petja om se nimmetud torro warrastano, enne üts selge tunnistus ei om, sai moistetud, sedda warguse asja weel perrakullemise ja perranaudmise paele jätta.
